點解唐記係藍？

Why Why tell me why

黑警九折

包點係唔係

係

今日食左

原來如此

有無中式包點係黃?

豪隍點心工房，又黃又好食。不過好撚多人

估乜全部留言都有人負評

邊度講㗎